## Journal 3. Oktober 2023

### Was habe ich gemacht Heute?
- Ich habe B1 heute gemacht.

### Was beim nächsten Mal

- In den Ferien einfach weiter an meiner Kompetenz Umsetzung weiter machen.
    - Nächster Punkt C1

- Alle Punkte ein bisschen konkreter schreiben
